關於機場放TG

我諗佐好耐機場放TG會點，最後得出佐個結論係唔洗諗，就算佢真係放TG，佢地既傷害都係大d，因為室內TG會搞到抽風系統，分分鐘機場成個星期都唔開得，簡直係幫手癱瘓機場，而且我唔覺得中佐TG，到佢機場重開既時候就無示威者再去

推，癱得幾耐得幾耐，唔洗驚佢放TG

今日太少人 尋日嘅1/5都無！

係香港人嘅就快d同我入黎！！！

尋日已經做左散水L
今日仲唔快d出黎補飛？！

利申: 尋日散左
依家係機場